叫春:成日夢到ex真係好辛苦

分咗手接近一年，近排幾乎晚晚都夢到佢。
大家已經成年冇曬聯絡，冇whatsapp冇見面，
班fd約出黎佢都話唔得閒冇去，分手時佢有挽留，
但自知已經冇資格俾到幸福人，所以都冇去打擾
。
。
。
但唔好再係我夢中出現啦，好冇？

點先可以夢見ex
我好掛住佢 但幾乎冇夢見過